{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302693",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담"
    },
    "text": "小談 (소담)\\n\n忠清南道舒川郡舒川邑軍事里854-31階\\n\n韓食-生肉/ロース , 09:30 ~ 21:30 , 日曜日 , 200石 , 広い空間と駐車場を備えた韓牛専門店ソダムは、すっきりとしたモダンなインテリアとして愛されている。 韓牛専門店であるため、新鮮で優れた品質の肉を味わうことができる。 質の良い材料と柔らかくて風味の良い肉の調和は非常に優れている。 料理の味も素晴らしい上、親切なサービスまで加わり満足度が高い。 韓牛専門店ソダムは広い空間と駐車場、きれいなモダンなインテリアとして愛されており、新鮮で優秀な品質の肉を味わうことができ、質の良い材料と柔らかくて風味の良い肉の調和が非常に優れている。 そして食べ物の味も良い。 親切なサービスまで加わり、満足度が高い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道舒川郡舒川邑軍事里854-31階"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:30 ~ 21:30"
        },
        {
            "question": "この店は日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、日曜日も営業しています"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "生肉/ロースが特徴的な韓食です"
        },
        {
            "question": "この店の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "200人ほど収容できます"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "きれいなモダンなインテリアが広がっています"
        },
        {
            "question": "この店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような品質の肉が提供されていますか？",
            "answer": "新鮮で優れた品質の韓牛が提供されています"
        },
        {
            "question": "この店の料理の味はどうですか？",
            "answer": "料理の味も素晴らしく、満足度が高いです"
        },
        {
            "question": "この店のサービスはどうですか？",
            "answer": "親切なサービスが提供されており、満足度が高いです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 245
    }
}